Zadanie 1:

Simple CarShop

Domyślnie każdy samochód który wychodzi z fabryki (możesz stworzyć prostą fabrykę
abstrakcyjną kilku modeli samochodów, ale nie musisz) posiada kilka parametrów.

Stwórz klasę CarShop która zajmuje się tuningowaniem samochodów.

Stwórz interfejs ICar który posiada metody :

- getHorsePower();
- hasCharger();
- getEngineCapacity();
- getChargerPressure();

Stwórz klasę Car która posiada pola:

- double chargerPressure;
- double engineCapacity;
- int seatsNumber;
- boolean hasCharger;
- double horsePower;

i implementuje interfejs ICar

Stwórz klasę TunedCar (stuningowany samochód) który dekoruje samochód;

Stwórz w klasie CarShop metodę tuningującą która zwraca ztuningowany samochód

public ICar addExtraCharger(Car c); - zwiększa chargerPressure i ustawia hasCharger na

true jesli jest na false. Zwieksza moc o 10%

public ICar addExtraEngine(Car c); - zwiększa pojemność silnika i moc o 20%

public ICar addSeats(Car c); - zmniejsza moc o 50%;

Przetestuj działanie aplikacji.

Zadanie 2

Aplikacja Pizzeria (hawajska dla każdego):
Chodzi o stworzenie abstrakcji dla pizzerii i jej pizz. Posługując się dekoratorem stworzymy
różne rodzaje dodatków do pizz.
Tworzymy klasę Pizzeria. Klasa posiada menu, a w tym menu posiada zbiór wszystkich
dostępnych pizz (unikalną!!!) NIE MUSI BYĆ KOLEKCJI WSZYSTKICH LIST. Posłuż się
Fabryką Abstrakcyjną do wytworzenia kilku typów pizz.

Każda pizza posiada w sobie zbiór składników z których się składa (może być lista stringów).
Poza tym polem, posiada również pole List<String> dodatki, double price. Tworzymy klasę
SimplePizza która posiada jedynie ciasto i sos.
Tworzymy AbstractFactory i metody do tworzenia:
PineapplePizza, MargharritaPizza, PepperoniPizza, QuattroFormaggi
różniące się zestawami dodatków itd. Stwórz klasę CustomPizza oraz w Fabryce metody
Factory które DEKORUJĄ:
- doubleCheesePizza która przyjmuje jako parametr zwykłą pizzę i zwiększa jej ilość sera
- withOlives która dodaje oliwki
- withAdditives która ustawia dodatki (jako parametr przyjmuje listę dodatków)
wszystkie dekoracje zwiększają cenę o (wymyślcie sobie) jakąś kwotę.
Sprawdź czy Twoja pizza może być dekorowana kilkakrotnie.
Stwórz takiego maina, który pozwala na zamówienie pizzy z dowolną ilością udekorowań, a
po zakończeniu procesu zamawiania wypisuje jaka pizza została zamówiona.